旺角暴亂囚4年9個月 梁天期抵美疑尋求政治庇護

「講獨」流氓精神領袖到美國 －梁天期
【本報訊】「講獨」流氓精神領袖 梁天期 昨天終於上水發出賀電，告訴支持者有西瓜都無撚用，因為他已經成功有命逃離香港至美國，並刻意暗示他在美國好無聊，表達「有誰共鳴」。因為有美國的「政治」保護，他樂得其中，直言「擁有美國的天空」，無意回港。並疑似模仿星加坡青年Amos Yee，尋求「政治難民」資格。向一眾受刑或將會受刑的義士，提供離岸的深切慰問。

革命成功之時，到達美國之候。

快d話俾班中國人知反中反共就有綠卡

港大就係「精英」，其他都係賤民。

呢條友仔由一開始話為香港人犧牲 到之後講話驚死
有教主果句「我講下咋喎」一半風範

黃毓民起碼仲係香港！

點睇連班領袖都排緊期上高院審？

最近發現好多人以為梁天琦 RW係唔使坐唔使上座審，DOJ會放水比佢地

景X移民就嚟用依個做selling point

熱毛五毛

青山派海外建國運動維港揭幕！ 陳雲示範摩西過紅海 多人遇溺...

人哋又係做假新聞 點解高質素過你咁多

熱普城淪為港人講地之流

熱狗加油！愛國愛黨靠你地LA~
記得日日大聲話俾所有人聽，反中亂港既下場~

依個係事實，我被熱狗，都唔會影響個事實。

有人鍾意 囚4年9個月 ?

有人鍾意 遠走高飛 尋求政治庇護?

港大就係「精英」，其他都係賤民。

FACT CHECK:
做香港立法會直選議員，不能擁有外國居留權。

你咪繼續「講大話」，「抹黑」囉。

吾爾開希2.0

之前另一條thread答過一次, 而家又講多次.

佢咁嘅名聲, 其實要投靠美國佬搞政治庇護, 行入花園道美國領事館就得, 使撚個人飛到美國咁撚遠咩. 成日話香港啲人眼光短淺, 培養唔到政治理論, 人地走去美國讀多啲書, 就話人"好明顯有意圖申請政治庇護". 真係何患無辭呢?

至於樓主post幾張相整到好似假新聞咁講依件事係咩心態, 就大家自己估吧.

義士去坐監，天琦讀哈佛

係咪藍絲過檔熱血

即係魚蛋論, 最好大家攬住一齊死, 最好果晚有份出嚟嘅都全部走唔甩, 咁就最公平了.

加快香港死亡

唔會再有類似發生

樓主又扮盲，應機啦喂

Amos Yee, 點解唔係星加坡直入美國領事館？
你咪諗下點解啦，比多個例子Wikileaks個大佬。

依啲咪叫「同路人」

你講Amos Yee, 我又講Amos Yee. 人地Amos Yee一落機就同當地入境講佢係嚟申請政治庇護嘅, 之後美國就拘留咗佢. 如果梁天琦過美國都係申請政治庇護, 點解唔一落機就講, 又點解美國唔拘留佢等佢可以週圍走呀? 唔好講啲唔講啲啦.

Amos Yee佢自己都話自己傻仔。
Federal有Federal Policy，State有State Policy。
如果係state層面，就唔使做監。

咁你就唔好拎個傻仔嘅做法嚟講話申請政治庇護一定要去到當地先搞到啦.

依個係你嘅問題，我依係回應你條問題。
//如果梁天琦過美國都係申請政治庇護, 點解唔一落機就講, 又點解美國唔拘留佢等佢可以週圍走呀?//

咁我答番你嘅問題.

// Amos Yee, 點解唔係星加坡直入美國領事館？ //
// Amos Yee佢自己都話自己傻仔。 //

看圖作文

所以梁氏咪學習Amos Yee個case囉。

// Amos Yee佢自己都話自己傻仔。 //
所以梁氏咪學習Amos Yee個case囉

// Amos Yee, 點解唔係星加坡直入美國領事館？ //
Julian Assange可以離開英國咩？

真係已經分唔到熱狗同五毛嘅分別

講事實都唔得，你真係惡，仲要老屈我係熱狗/五毛。

有時我覺得魚蛋論既人同焦土派無咩分別

要衰就一齊衰一齊死，有人唔使死就係唔岩，出賣人

同五毛一撚樣，看圖作文當事實

1. 有咩證據指出梁天琦係學緊人地個case?
2. 人地都話自己傻仔, 何以見得梁天琦會走去學?
3. 阿桑奇走去小國領事館避美國佬, 你拎嚟同走去美國搵政治庇護比? 美國要晌香港運走一個人, 同啲南美小國要晌英國運走一個人, 難度分別有幾大?

醒目仔

佢邊句屈你係熱毛/五毛先？

不過熱狗同五毛真係無咩分別

文中就邊度有錯？請指出。

有啲香港人係幾得意.

做事又要有領袖走出嚟帶領.

出事又要果個領袖走出嚟孭飛.

但冇事果陣又對果個領袖指指點點.

1/2. Amos Yee個case係公開，乜嘢人都可以從中學習。
3. 所以你講嘅去美國駐港領事館嘅論句唔成立囉。

我信梁天琦

走佬

// 所以你講嘅去美國駐港領事館嘅論句唔成立囉。 //

點樣唔成立?

咁係嘅，作出嚟嘅嘢係唔會錯

咁即係乜嘢問題？無問題，就係冇問題。無問題，就請指出。

屌你老母監就義士坐，你老母過美國嘆世界！！

有

精英/賤民嘅分別

港大就係「精英」，其他都係賤民。

新聞成日報強姦案, 我懷疑樓主你睇完啲報導會有樣學樣走去強姦人, 懷疑咋. 有冇出錯? 有冇問題?

//佢咁嘅名聲, 其實要投靠美國佬搞政治庇護, 行入花園道美國領事館就得//

人哋指出咗問題後，你嘛一樣懶皮，
前幾日嘛試過囉

咁阿桑奇而家係俾人庇護緊, 定係俾人掟出大使館自生自滅呀?

身土不二愛香港！
屌你老味真係無恥！

梁氏背景條件已成，並非無事生非。

經血賤民

你咁講即係認作新聞啦
真係膠都廢事俾

你係咪男人? 你有冇性慾? 咁你都係背景條件已成, 並非無事生非喎.

一世住駐英領事館好，定係一世離開英國，好呢？

即係呢 毓民屋企住緊係美國 又唔代表佢兩公婆有美國居留權既如果有又點做直選議員呢 9527又轉移視線 番波台貼你d美斯gif算啦

你而家係講緊條件好唔好, 定係有冇庇護到?

文中有問題？

所以話點解啊梁天琦最敬重嘅立法會議會係教主就係有原因

有啲人鍾意FF人點衰點差，我都無辦法。

得張圖
仲要染天期

條問題已經係同意咗「政治庇護中」
一世住駐英領事館好，定係一世離開英國，好呢？

一日係英國，「政治牌」

FACT CHECK:
做香港立法會直選議員，不能擁有外國居留權。

兩個都係仆街含家剷！

又話零為肉碎既？

黃瓦全

五毛

屌 咁即係冇啦兩邊都係到9up你就乜柒野都關熱狗事 講波都可以講到熱狗
唔明點解仲有人理條癲佬9527

走佬領袖：「一仗功成萬骨枯, 賤民當然係肉碎!」

又一個唔認熱狗嘅"熱血支持者"

體諒下人啦 唔係好多人肯認自己做一狗屎

我係個普通香港人，睇撚唔個眼啫 。

我係唔會認。

突發

我問你係咪可以行入去領事館做政治庇護, 你又唔同意, 跟住拎阿桑奇個例子出嚟, 我問你阿桑奇而家係咪俾人庇護緊, 你又話係, 之不過條件唔好. 咁你想點唧~

條問題已經係同意咗「政治庇護中」
一世住駐英領事館好，定係一世離開英國，好呢？
駐英領事館，非常有限空間，上網都要比人cut。
一日係英國，一日就係兩國嘅「政治牌」，角力到最後就係完。
一日未成為當地國籍，風險好高。

你都同意咗係政治庇護中, 即係承認行入領事館申請政治庇護依個做法係行得通啦.

咁就有綠卡 人生贏家

唱紅打白任務完成 黃碌能疑假敗陣申請居留權完成歷史任務

五毛post 出返去先

你覺得成為「政治人球」係無問題，咪無問題囉。
起碼Amos Yee已經洞察到依個問題。

義士就要坐監

2012年1月25日 - 籤文為「何為邪鬼何為神神鬼如何兩不分但管信邪修正外何愁天地不知聞」。

所以佢咪做黎做去都係咁

阿桑奇就做政治人球, Amos Yee你就話佢傻仔, 梁天琦你就"踢爆"佢係諗住申請政治庇護. 至叻係你.

首先，我睇唔到有實質證據證明梁天琦尋求政治庇護
第二，唔係要成世人做死士為香港死先代表佢之前為香港做嘅野係真心
第三，樓豬係想講梁天期，而唔係梁天琦？標題都打錯字，抹黑又差過人。唔該你訓醒先出post

唔去死就係仆街

做打手又驚人告

咪撚駁嘴 樓豬話梁天期就係事實 人地話黃碌能就係抺黑

樓豬我想問下梁天琦係唔係已經判左無罪?

你咪點講黃碌能，都唔關我事。

但係梁天期一日唔返香港做「時代革命」，我一日都會唱鳩死你。

你同啲義士交代啦。

好少見義士走出嚟叫梁天琦有個交代.

相反見過義士走出嚟叫香港人俾個交代佢地.

G持
你有你唱梁天期 我有我唱黃碌能
兩師徒都係仆街黎

正解

同埋初一被拉義士大部份都係傾向本民青嗰邊
班熱血教徒大部份冇事

果日實際發生乜嘢事，佢哋先會知道比較清楚。

睇下叫人「勇武」嘅人，搭的士走嫁咋。

支持！

我親眼睇住黃洋達至少三次乘機退縮
佔領期間同埋光伏行動都有 但記在佢之前都有做嘢 我

果日根本起因係「本民青」。
唔好賴人。

好少唱衰佢

唯一出事嘅熱狗柏洋有無屌過梁天琦？
如果佢出嚟屌本民前食人血饅頭，我唔會有意見。

睇下叫人「勇武」嘅人，搭的士走嫁咋。

當然冇 抹黑本民前嗰班係熱狗之中嘅懦夫
超音鼠藍鳳凰葉仔嗰班吹大雞例牌唔見人

包括熱血吹雞呀 一開波冇次見人架 有時出現都係打完卡就走

個 post 咁酸嘅 ?

你有冇晌現場? 我有喎.

我可唔可以當係"佢地"嘅一份子?

果日係本民前叫人去掃街食小販, 係警察衝入嚟清場先搞到之後咁, 如果你話果日起因係本民前, 咁班小販同有份出嚟掃街嘅都係同樣咁大罪喎.

巴打有去都係唔好認啲

無興趣標籤無名氏。

睇下叫人「勇武」嘅人，搭的士走嫁咋。

梁天期一日匿埋喺美國政治保護唔返香港做「時代革命」，我一日都會唱鳩死你。

我又唔怕.

係

梁天期一日匿埋喺美國政治保護唔返香港做「時代革命」，我一日都會唱鳩死你。

人地講嘢你唔回應嘅, 貼上嚟連登做咩唧, 寫出嚟貼晌自己雪櫃度自high咪算囉.

咪答咗囉。你睇唔到？

原來"無興趣答你問題"係叫答咗.

唔好屈鳩我。
／／無興趣標籤無名氏。／／

我問你我屬唔屬於依個標籤, 你話"無興趣標籤無名氏", 咁同"無興趣答你問題"有咩分別呢?

"無興趣答你問題" = 完全無視問題。

"無興趣標籤無名氏" = 有正視問題，但沒有意見。

你知唔知庇護申請程序係要入左境先得

萬國公法, 某國領事館被視為該國領土.

陳永棋稱梁振英「更上層樓」 反映處理佔中遏港獨有「很高成績」

客觀事實，有人幫助689上位。

比面就係，唔畀面，
炸撚個領事館，都試過。

係啦, 如果梁天琦行入花園道, 解放軍一定會炸撚咗美國領事館, 一定係咁.

who knows?

冇日本侵華就冇中共上位, 你會唔會話日本係為咗幫中共上位先侵華?

可能你聽日都會強姦人呢, who knows?

連個政治架構都唔了解，唔係我問題。

yea. who knows? You have a crystal ball?

支那敢炸美國領事館
咁黃洋達都去左搞地盤啦

咁請你唔好將啲who knows唔知會唔會發生嘅嘢講到已經發生咗或者好大機會發生咁.

繼續內鬥
抗共? wfc

睇完
低質老屈
BTW政事台

人無恥便無敵, 你已經做到頭一半了.

你能夠預知未來咩？話個下期六合彩number過嚟先。

內鬥? 可謂「內」？

我唔屬於任何政治組織，所以「內」唔會apply到我。

我唔能夠, 但據聞你講到你能夠咁.

我無能力.

其實好簡單.

你講到梁天琦要申請政治庇護, 又無意回港.

如果你有證據, 就拎出嚟.

如果冇, 又或者只能夠講埋啲"背景條件成立""你點知唔會"嘅詭辯, 咁就麻煩你收皮.

「無意回港」如果香港咁重要，咁點解依一刻仲係美國？
根據Amos Yee嘅案例，梁氏係已經客觀上有「申請政治庇護」背景條件成立。難道「申請政治庇護」一定要大鑼大鼓？可以好低調。

如果成功 好多藍絲轉呔

樓主ON9

你係咪番緊工? 如果你覺得屋企重要就唔會留晌辦公室. 咁要你廿四小時留晌公司做嘢都好合理.

有錢收重要啲。
份約寫於返一至五9－5

熱狗又屌票 ?

旅行 = 來回飛機票。
讀書 = 單程飛機票。

口交部：香港內部事務關美國人咩事

唉

識玩一定係咁玩

原來我前幾日搭地鐵買張單程飛即係代表我冇意圖番屋企嘅.

不過都係徙氣, 佢就算真係買來回飛你都話佢用嚟呃鳩全世界架啦.

帶有色眼鏡, 有偏見, 咪認咗佢囉.

咁多年嚟香港文化都係得把口，有乜好鬧

比喻不倫。
搭地鐵買張單程, 你仍然係香港境內。

咪係囉，但係啲人成日FF搞港獨。

駁唔到嘅比喻咪不倫比喻囉.

明明牽涉到背後嘅政治管轄權嘅問題，點可能話係一對一嘅比喻。

樓主比你地逼到自認係唱人……
好心你地唔好成日逼害熱狗啦……

呀，唔記得佢唔係熱狗
咁請繼續撚佢

佢冇放火放炸彈喎，點解有個post話佢會起碼十年

既然熱普城擺明車馬唔係搞「港獨」，再加上你嘅statement，咁即係你都承認香港無人搞「港獨」。所以自稱搞「港獨」都係「講獨」。

同大紀元冇乜分別

梁天期一日匿埋喺美國政治保護唔返香港做「時代革命」，我一日都會唱鳩死你。

佢係呃人，我而家要佢返嚟香港，有乜問題？
佢當然可以繼續匿埋喺美國，接受美國嘅政治保護。

地鐵幾時要審查你，先比你買車票？

就算你唔係香港人，地鐵都會比你上車（條件係你要俾錢同無反為法例）

On9樓主

咪繼續FF，青山醫院有個位留畀你。
只要你同警察講「本民青 + 一眾地下組織係搞緊港獨」

咁即係
地鐵無審查你，你都買車票啦。

係噃 而家香港咁黑暗 早已官黑勾結
絕對有point申報為政治難民

根本就係，留係香港，真係浪費人才。

下, 你而家話人地買單程飛就屈鳩人冇意回港喎, 又會關政治管轄權事嘅?

咁我換個講法囉, 我買去澳門單程船飛係咪又代表我無意回港?

唔走聽拉咩
如果佢只係一個冇人脈既後生仔
根本再冇可能係香港生存落去

其實樓主有冇梁天"期"買單程機票既證據？

真名唔敢用，內容係ff，三分事實七分虛構，同大紀元有咩分別

佢會話"佢冇飛番嚟仲唔係買單程飛?"

依個佢係係一個政權下保護，依個政權係要審批佢嘅申請。

你有幾時係香港嘅公眾地方由A點去B點，要人審批，你先可以去？
除非你犯法，on bail，坐監之外，你係自己身就無人會審批你嘅移動位置。

//澳門單程船//
依個就比喻就合理啦。

//我買去澳門單程船飛係咪又代表我無意回港?// 係

樓豬係熱狗😱

除咗感謝「被」熱狗之外。
梁天期一日匿埋喺美國政治保護唔返香港做「時代革命」，我一日都會唱鳩死你。

哦, 原來我買去澳門單程飛就代表我"無意回港", 真係多謝晒你嘅講解.

人不為己 天誅地滅

唔好too naive, too simple

人材

你係外國 定大陸

因為有啲人中學畢業都唔知道有無。

//“才”，本來是指人的才能、能力，主要指人記憶、觀察、想像、思考、判斷等能力。這種有“才”的人往往表現在幾個方面：頭腦靈活、思維敏捷、辦事幹練、學識豐富、技藝高超，因而稱這種人才分很高。如《草船借箭》中的“周瑜妒忌諸葛亮的才幹”的“才”就包含著這個意思。其他如“才能”“才略”“全才”“多才多藝”中的“才”也是這個意思。

至於“材”本義是木料，是指其長短粗細都夠一定標準，可供建造房屋、製作器具等的直木，而不是一般的木頭。如《林海》中的“千山一碧，萬古長青，恰好與廣廈、良材聯繫在一起”中的“材”就是這個意思。另引申其他可用來製造成品的東西或資料也稱“材”，如：“鋼材”“器材”“教材”“素材”等等。總之，必須具備可供使用條件的才被稱為“材”。以此比人，則對於具備了從事某種工作所必須的天賦、素質的人也叫“材”，不具備這種條件的則為不成材。 //

尋你老母咩
出年都審啦
私怨大個天，靠呢班仆街，含撚啦